[突發] Gogovan 同狗隊有簽合約

(轉發)
有朋友做GOGOVAN，佢話：

連登出左GOGOVAN 運狗post之後，個Founder開左個townhall meeting

1. 認左係有同狗隊簽contract
2. 話唔驚人地講
3. 叫同事小心有人上黎office搞，表示如果有都無計

而家GOGOVAN 對外講到好似係個中立平台咁樣
講到好似控制唔到狗隊落單然後司機接單咁

但實情係：係GOGOVAN 同狗隊簽contract，而唔係司機主動接

要fact check的話，請直接去問GOGOVAN founder

廣傳保平安

扮哂中立平台，其實contract 會 ensure 一定有司機接單的

app uninstall , 用call4van.

有份參與townhall meeting嘅員工都可以作證

gogovan 88

一早講過gogovab仆街 睇顏色都知
已經唔係69之後既事

push

GOGOVAN 曾經係香港本土發展最快嘅startup

中資收購咗好耐啦

作為小司機 不能認同更多 查我車牌無用 揾著名青年創業家

亦都係奶共奶得最快嗰一隻

仲有朋友用緊gogovan嘅話 記住叫佢戒

推

司機去另一個平台啦

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

Founders 全部都係香港人

屌老母

咁call4van又係咪藍？🤔

「話唔驚人地講」

又ban一間垃圾公司
警犬有車唔用,要隱藏身份

Uninstalled

call4van la

奶共不意外
但話唔驚人講咁叻仔就些微有啲驚訝

898 gogovan

個人認為唔可以太靠人權法
因為香港都係香港人嘅
。
但個人認為和理非心態未夠
可以嘅話幫手推推下面個po

論和理非應有覺悟

gogovan 運狗算唔算載客取酬?

成全佢地
推上熱門

7月個陣已經見過gogovan上面有隻疑似警犬係到左望右望
應該係車隻狗視察環境 個陣我仲以為自己多心

但司機可唔可以唔接

Call4van 自己人

中咩立 GOGOVAN本身就紅到發黑

可能call台冇講明係popo

其實係咪借部車咋，班狗自己揸返！？

Del app

司機應該入唔到狗署，見到gogovan泊過係狗署

你話佢地同狗隊簽左約, 政府網上會刊登公告
check清楚好啲喎 小心炒車

大家比左1星到uninstall

至

裝修加整車

一早就唔好用GOGOVAN 啦
食水深又仆街

鳩鳩van不嬲都有接政府簽合約，唔止狗隊各部門都有

wowovan

popo殺人會唔會出公告？

後果自負

fact check左先啦 post啲合約上黎

88！

真本土公司

揾人去Gogovan索下料啦

早就知

Call4van就係唔奶共先咁

我有朋友喺入面做佢哋班同事深黃
講到founder比佢哋發夢請AL唔count
仲要差唔多夢醒時份都會問佢哋有冇車走

我就話聽佢講冇得fact check （雖然佢612就喺我隔離）
你單嘢有得fact check你有責任check咗先出Post wor

點先推到上熱門

gogovan 同GLD 有bulk contract 幫政府所有部門提供租車服務

大家應該針對一點gogovan 提供既係載貨唔係載人服務

就憑你9up幾句？

咁啱嘅，我朋友都係做gogovan喎，但係佢聽到嘅仲多仲detail喎，仲有啲字眼扭曲到咁害Q屎人喎。係都整返段錄音做證先啦，已經炒過車啦，仲黎

狗都唔係人

Call4van la

已Fact check!!!!此post已炒車！
我問左gogovan入面做既朋友
果日founder 冇講過同popo有簽任何合約！
個噸車司機都冇車popo，只是車貨！

幫你推post

大家可以罷用GOGOVan

大家一齊轉用LALAMove

又多一間奶共

公司野用開gogovan
以後不了

戇鳩lalamove全紅係都call4van啦
罷明打手

Lalamove老細藍架wor..., from lalamove 員工， 無fc

早幾年都有人講佢係紅底架啦

dnlm，gogovan

總之當附近有gogovan 的時候, 手足要小心

吓, 貨拉拉紅到錫爛春袋喎，有冇fc架？

明白 敵人嘅朋友都係敵人

屌 第時去機場要搭返的士

屌拿星 我仲成日叫車

(借朋友acc po)
我係GOGOVAN員工，都有參與到個town hall meeting。

其實我地公司好多同事唔過30好多都係深黃。我地好多人都有參與三罷，公司612又有義載。
前幾日已經比人屈左一次我地幫popo 做野。

講返個town hall
我清楚聽到公司高層否認同警隊有合作！！！
反而我地係同其他政府部門好似食環署，郵局有合約先真。
公司根本就唔係大家講到咁紅底，請大家唔好再誤會落去啦

lalamove 未FC , 轉用uber 穩陣

Push

真假都好
有得簡一定call4van
最安全 又黃

強姦 殺人都唔驚，驚呢d？

Gogovan 真係垃圾黎

食屎啦gogovan

Bye bye gogovan

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

用call4van喇

狗唔驚，公司呢?

GoGoVan個金主係大陸人中立得去邊啊

到底要炒幾多次車
前幾日又係咁 今日又係咁
得幾張相 連尾板有無開都未知 就話人運狗
一陣司機無辜比人燒左車 你係咪賠返比人？

我有親戚都做緊gogovan
有次和你suck咁岩係機場
收到gogovan打黎問佢可唔可以幫手車啲學生返出東涌
唔通人哋次次都有幫手又大大聲咁講出嚟咩

Lalamove 紅到發黑，小米老細入完股之後就全力奶共大陸名叫貨拉拉。你見佢幾時有發過聲？

唔怪得今日果幅貨車圖好似有gogo van logo
btw fced?

推比更多手足知

作為一個貨Van佬
Gogovan呢間冚家產公司
無論佢紅又好黃又好藍又好
執柒左我肯定全個運輸界上街慶祝
屌你老母GOGOVAN

同事黃與否同公司有否簽約無衝突

唔使用「fact check先啦」黎discredit呢個post嘅料；口供可以係valid evidence (即使係不具名)；料中嘅陳述都係可驗證陳述；呢個post本身就係fact check過程一部份

問founder求證就係手段之一
如果有會員對gogovan 嘅不奶共立埸咁有執着同堅持，歡迎湧躍求證，萬分支持

其他猛話po錄音、po合約嘅
唔好一方面要求人做Edward Snowden，一方面安坐家中斷定無發生，咁唔係求真精神

再多口講多啲
人嘅理性賦予人喺不掌握完美證據下作出判斷嘅能力。不完美證據亦係常態，完美證據實然不可能 (尤其當有其他rational agent 意圖謊稱掩飾)。事事求fact check至有完美證據才作判斷，不切實際之餘，係浪費理性賦能。理性對待證據，係在足夠證據下，作出判斷，而在新證據出現再適當審視判斷的合理性。而若有不一致當然要承認錯誤，求真精神理應如此。

Gogovan唔係淨係可以運貨？ 淨運人係犯法的

gogovan中左標ma
佢同政府有份約合係接政府各部門運貨call車

每個禮拜最少要call 1-2次gogo
係咪要開始轉call4van 有冇咩衰野

Gogovan最撚叻即割
冇事就叫司機合作伙伴
出左事就閣下自理

GOGOVAN係中資既一早知啦

Lalamove 咪一樣仆街。俾完台費又無單，唔俾連屎都無得食。親戚都係做貨van 不過兩間都一齊

（緊急）尖沙咀手足留意！！！！

睇#225 炒晒車啦

睇落都貴10-15蚊

要開戰線？

靠中國泵水

Gogovan 我記得雨革個陣已經係藍

uninstalled

lalamove呢

洗唔洗打上CS問下

支持

同路人永遠唔會嫌少，樓主咁樣同屌走自己人有咩分別？

#不割席，不督灰

Deleted

lalamove 深紅到黑, 仲可以有人叫用貨啦啦簡直on9, 9成係打手
以為唱衰高高人地就會用你啊

手足們 貨啦啦仲紅撚過高高啊

Lalamove 剛剛响九月尾幫手在鰂魚涌太古城一帶安插大量鬼國70周年布旗，嚴重污染市容，幸好有手足解拆旗海，令市區回復正常。

全部司機都比1星

係黃係藍自己諗啦

拉啦

幫你一推

只要係幫香港人既公司

都會繼續幫親

不嬲都紅底架啦

請睇上面，炒車

C

我都記得雨傘個陣佢地有幫手車物資喎

Gogovan 當年俾阿里巴巴入股架

染紅左9年，仲中立？

呃我春袋食豆腐嗎？

炒車

感謝FC呢單

但樓主所言都要等FC

lalamove一定藍
中國名仲叫貨拉拉 (from wiki)

gogocan係政府物流署下邊一個service providers.
唔同部門都可以經Supplier 同佢搵車

Fc 多陣先吖
怕撞車

Fc左未？一陣又炒車

抵制gogovan la !
轉晒Call4van

屌你up幾句就當真

Gogovan 雙馬有份做股東，染紅咗九世
唔理佢運過物資定做校巴
安全起見只用Call4van

推
fb見到幾次話可以義載

我唔信佢有生意唔做。

根本99van有同政府部門簽合約
唔止黑警

99van同黑警一樣好識講大話

tui

一野推落司機度話可以自由接單，完！

即刻del apps

亦都會係最快無人會再用嘅公司

推。

睇定啲先 唔好衝動住
利申：屋企人揸Van

垃圾 gogovan ，如果係真嘅，我每日鳩落order玩謝佢班司機

call4van雨革個陣已經表左態
無奈香港人當時尚未覺醒，繼續用紅底gogovan
時至今日，大家可唔可以真係比少少骨氣出來
抵制紅資，支持真•香港人

接contract載速龍唔犯法？ 係咪因為果班係狗唔係人？

CALL4VAN

gogovan奶共奶左好耐啦

gogovan同政府不嬲都有contract
其dept都有e. g. lcsd

咪臭係 今時今日仲用GoGoVan嘅呢幾年係咪發緊夢 ?

GoGoVan有中資參股架 望下林凱源點笑鳩你班傻仔啦

POPOVAN

Fuck

其實之前黃大仙popo用貨櫃車運狗好似都違反咗交通條例？

記得之前gogovan好似721有份運鐵通

呢張文宣正

以後現場見到gogovan，大家要當成狗車。

雨傘之後一直用call4van

呢架貨車唔係gogovan
d 狗私伙,特別改裝過兩邊側門都開得

the boss of gogovan is DEEP BLUE ah

Call4van 會義載，14年已經係自己人

私怨嚟架？呢個更加未fc

只會揾call4van

轉call其他台啦。齋講Gogo嗰時點對旗下啲司機已經知道仆街

似政府公開資料

利申: 未FC

拉

Founders 都冇哂SHARE 啦
幫人打工咋嘛

del鳩你個垃圾app先

如果同狗合作嘅
直接列入黑裝修級別

Founders 有個姓鄧嘅好似係牛屎佬

Lm等fc

結論：call4van＞＞＞gogovan＞＞＞＞＞＞lalamove

Gogovan不嬲紅底

搭單問，有無黃的app?

gogovan都唔係第一日藍啦

已FC

傳送門

屌唔係藍咁簡單
紅到傻撚咗

明明我識gogovan 啲人黃到毒
如果真係有個咁嘅公布
間公司一早大地震暴動啦
使等你樓主朋友搭朋友講咩

的邊撚會有黃，聽都未聽過

你叫Uber啦

痴線 緊係用call4van啦 最撚黃

Gogovan 已del

Facebook 度都有人出左呢個post

傳送門:

推
仆街GOGOVAN

GOGOVAN 俾小米老細收購左
即係林鄭月娥個仔嘅前老細

一早del 左個app

pish

好彩有睇晒留言
樓主 LaLaMove 員工

GoGoVan變咗做NoNoVan

屌 大家養成加密習慣啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

一直都支持佢地，但係好幾次臨急 call 車都冇師傅接單，好少車...

啱啱del咗apps了！Bye Bye GoGo Van

大家好似忘記左樣野
GOGOVAN係中資
員工深黃有咩用
員工係咪影響到公司嘅重要決策？
就當founder都係深黃
當大陸水喉話要將示威期call過車嘅資料送中/POPO
老細有無得say no？
成班員工衝出嚟護主笑撚死人
你地又知你地老細無講大話？
點解次次都係gogovan比人影到？真係因為你地多車咩？

明明有call4van呢啲立場明確又真真正正土生土長嘅公司
唔明點解仲要幫襯間有問題又扮晒黃嘅POPOVAN

用lalamove啦屌

屌 無留意呢單料
堅定流? 堅嘅話lalamove好撚恐怖
一邊造尻高高拎光環 另一邊廂奶共奶到

有用開call4van
但佢地經常性唔夠車真係好大鑊

我都覺
但就好似黨鐵咁
就算我返工本身一程黨鐵到
我都會寧願行去搭巴士再塞車再慢慢轉車

邊個告
搵運輸處拉咩

NOGO VAN
NOGO VAN
NOGO VAN
NOGO VAN

日本又打風，唔知gogovan車隊會唔會因為打風受損

Same here

貨拉拉深紅我知
我唔知佢係太古到有搞野姐
同上面突然大量p牌出黎叫人用佢
係手足叫人轉都叫call4van 啦
打手低裝到 睇埋上面留言似係貨啦啦想造尻高高

一堆lalamove 打手係咁叫人用都知咩事
明明佢哋俾小米老細收購左之後勁奶共

- -講到好似控制唔到狗隊落單然後司機接單咁
嚴格講其實係真，有人放單上front end，司機接單，成個過程係可以無人接手

- -但實情係：係GOGOVAN 同狗隊簽contract，而唔係司機主動接
呢句部分正確，正確在真係有商業單呢回事，一般商業單都係普通放上front end等人接，但無人接時係會有人主動打去搵司機接。

見到gogovan拎外賣 似係幫狗拎外賣 @陳漢記

一早已經搬咗共，唔明點解咁多所謂黃絲一call車就話gogovan, call4van行咁前都無人識

Lalamove deep red

樓主私怨就唔好擺上黎帶風向啦

不嬲都坐lala

on9?

【GoGoVan染紅？】創辦人霸氣回應：大家揼晒你部電話，唔好用！
2017-09-01

黃到仆街？？？

gogovan? 不了 call4van啦

未fc就唔好亂傳啦
成日炒車

打手死全家 係都搭call4van
Lalamove繼續親吻黨嘅屎忽啦屌你

Ok 直接用 call4van la

後知後覺，狗狗van黑底嚟

唔明點解咁撚大鑊都冇人理

之前喺太子見到架有幾隻速龍喺GOGOVAN落車追人打

push this

識用梗係用call4van
佢哋又雨傘嗰陣已經黃
大部分司機都經過審核係黃

基本上,.政府要車, 先睇自己AM車有冇吉車, 冇就搵contract車(GOGOVAN), 再冇就搵街車
成個政府都用果份contract咁濟, 咩dept call van都先call GOGOVAN

綜合咁多現有嘅訊息：

- 有同政府簽約
- 沒有公開資料顯示gogovan同警有合約
- 有gogovan車曾接載狗隊、服務狗隊
- 曾有内部townhall meeting 交代事態
- Gogovan 尚未有官方聲明

雨傘時已經表明係藍色 ，不意外

講多次gogovan係物流署hire vehicle 既contractor
佢地要租車俾各政府部門“送貨"唔係人
（雖然呢到有連登仔吹風話狗唔係人所以合法）

DKLM

係咁黃既話車班狗果個司機/call 台自己上tg 報串又敢唔敢?

要講明
無呼籲過大家過檔lalamove或仼何其他未清楚了解性質嘅公司

lalamove紅底同奶共顯然易見 請大力抵制 同廣傳保平安

唔使誅心話我係lalamove員工/打手 呢啲discredit招數好撚低端 一屌就爛

同埋
從無意圖傷害gogovan員工 (不論立埸，同有好多深黃應該係實情；但員工影響到公司決策嗎？)

絕唔希望有貨車司機生計受影響
(太多義氣司機，而且其立場跟gogovan立場根本無關連；絕無叫大家爆車)

消費者應當知道自己同咩性質嘅機構有經濟關係，呢個係最大重點

要大裝修

大家一早知佢奶共，無諗過咁配合黑警

Push你老母咩

Lalamove 就明係紅底架啦，但gogovan咪撚扮黃啦，好嘔心

政府標書無香港皇軍呢啲係公開資料，你就推論到「沒有公開資料...」暗示有枱底有可能有合約？

如果popo叫車有gogovan接係咪就係你所講既第三點？大佬你叫過車未架 唔通人地問埋你職業咩？

樓上有員工講左都澄清左，據我所知gogovan同司機關係唔好，但唔應該借機清費社運去做低佢。用Call4van無問題，但點講今次gogovan真係無做錯啲咩，人地都澄清左

開初打破call 台市場
依家唔知佢初心點啦
btw 紅底注資左 唔多唔少都俾人寒住

佢有頭腦搞多壇都得啦 都上左岸

同運輸處投訴嘅話，佢門面上係咪要處理？（雖然而家軍政府，應該點都冇用）

記住！聽住！

簽左contract 唔一定只係幫佢運

有可能要埋你資料，追查運過既野，都可能包埋睇車隊個車cam

太家比啲骨氣，將佢生意拉到零！

gogovan 本身就中資，何來消費社運做低佢
同埋接單嗰陣講到明去邊接單
警局大家知咩事啦

定係又樹大有枯枝?
同埋乜貨van可以載人？
如果唔係有特權租用，點解會冒呢個險

以後轉用call4van先

炒左車啦

炒乜撚車，唔係單指你呢個post
個個喺街都見到啲警察搭gogovan

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

gogovan唔係只可似運貨既咩？警察又唔係貨，咪違反左條例....

垃圾 gogovan 得狗會屌
快啲執柒咗佢啦

唯冇等完左運動再清算佢地

拆

GoGoVan 同 LaLaMove都blacklist

要用就用Call4Van

除咗包鐘係膠膠van做之外。
好多狗屋起步嘅散單係會叫啦啦。

創辦人linkedin

【GoGoVan染紅？】創辦人霸氣回應：大家揼晒你部電話，唔好用！